Message: message
ParentCommandLine: process.parent.command_line
CommandLine: process.command_line
OriginalFileName: winlog.event_data.OriginalFileName
Product: winlog.event_data.Product
Image: winlog.event_data.Image / process.executable
Description: winlog.event_data.Description
EventID: winlog.event_id
ObjectServer: winlog.channel
ScriptBlockText: winlog.event_data.ScriptBlockText / powershell.file.script_block_text
Hashes: winlog.event_data.Hashes
TargetFileName: winlog.event_data.TargetFileName / file.path
TargetObject: winlog.event_data.TargetObject / registry.path
Provider: winlog.provider_name
ParentImage: winlog.event_data.ParentImage / process.parent.executable
KeyLength: winlog.event_data.KeyLength
LogonProcessName: winlog.event_data.LogonProcessName
SubjectUserSid: winlog.event_data.SubjectUserSid
LogonType: winlog.event_data.LogonType
TargetUserName: winlog.event_data.TargetUserName
WorkstationName: winlog.event_data.WorkstationName / source.domain
IpAddress: winlog.event_data.IpAddress
Status: winlog.event_data.Status
Company: winlog.event_data.Company
Workstation: winlog.event_data.Workstation
Details: winlog.event_data.Details
Provider_Name: winlog.provider_name
Origin: event.origin / winlog.event_data.Origin
IpAddress: source.ip
ServiceFileName: winlog.event_data.ServiceFileName
LogonType: winlog.event_data.LogonType
ClassName: winlog.event_data.ClassName
DeviceDescription: winlog.event_data.DeviceDescription
OriginalFileName: 
    category=process_creation: process.pe.original_file_name
    category=image_load: file.pe.original_file_name
    default: winlog.event_data.OriginalFileName
ObjectName: winlog.event_data.ObjectName
DestinationHostname: destination.domain
Filename: winlog.event_data.Filename